連登股市專家入一入黎

道指上到26000點點睇？
波音、航空股、郵輪股破左產未？
tesla係咪只值200蚊？

食屎啦連登專家

我700蚊入TLSA俾連登仔恥笑

可以收割了 睇路